（無圖）有冇人覺得頭先東張西望長腳蟹好正

排球衫啊
btw,冇圖sor

冇圖學人開post

ps:佢不嬲都好正